覺唔覺上forum全型標點加埋句號作結嗰啲，十之八九係柒頭來。

通常係以為自己好能有料，柯篤屎都諗住好多人會不嚟聞嗰啲自戀戇鳩仔。

覺。

系。

是。

I totally agree with you。

好想中鳩佢地。

點睇兩点作結..?

..

型棍到我hold不住。

法國

好撚好笑牙